有冇I.T 員工可以幫買野？

睇中件Fred perry

我

TG:

Thanks

P

求

得85折 但員工有6折

Tg我幫我買 比返幾百你